想知邊間黃店既聖誕大餐正啲

想訂聖誕到會套餐
各位知唔知邊間黃店質素係ok㗎

大

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

黃店要努力改善食品同服務加快擴充營業！！ 💪🏽

還有救助被捕手足呀！！

係呀 香港人真係好忙

平平地阿活咪得囉

快